租屋問題

是咁的 最近想同媽咪細佬搬出去住
我想知宜家出面租屋要幾多錢 我完全唔知市價
我地想住返係九龍東 大概要幾多錢左右？
最近媽咪已經頂唔順我老豆 好唔想再同佢住

呢排冇開電視咩?

你老豆搞咩黎

我老豆再次破產 我媽唔想再忍佢
我媽見我地兩個都出左黎做野 想同佢離婚
同我同細佬搬出去住

3人住200幾呎夠唔夠？
我自己都唔知自己住緊幾大

食米唔知米貴 落去地產鋪睇就得啦
上黎問無意思

破產都再
如果衰on9既話就真係唔好忍
反正你2個都夠養呀媽

3個200夠住啦 細細地 想大啲就租村屋 不過就遠啲

我承認呢點
因為要同細佬傾下我地夠唔夠錢搬出去住
所以想要個大概數計下先
聽日收工去啲地產鋪望下

大概要幾多錢 想同細佬計下數傾下

衰賭 而且臭脾氣
細個唔識 愈大愈憎佢
平時同佢講野都西面
今次又搞單咁既野 真係好撚野

你地兩個有冇做野收入架？
搬出黎仲有水電媒⋯⋯喎！

岩岩聽朋友講佢租個深水埗塘樓二百多呎單位現在大概八千至九千元，仲有按金上期之類等等⋯⋯
你地如果三個人都有工作就可能好D...

九龍東介紹你搵茶果嶺同麗港城中間果堆唐/洋樓
相對比較乾淨，人少而且靜，鄰近麗港交通都算方便
自己住緊$8800，350尺左右2房一廳連天台

你租樓多數都要比2按1上（２個月按金＋第一個月租）
同埋租金50%經紀佣

趕你老豆走係咪快D？

你預最少7000啦

留CONTACT 有房